出得去就唔好再上連登

兩個世界黎
不斷散播失敗主義，依到已經比五毛玩到爛晒，各位手足睇tg channel算啦

搵定第二個場啦

上網留意哨兵 邊度有狗就夠

有出去就知連登係差唔多淪陷
出完去再上黎一轉，誇張到 繼續比五毛滲透啦

真
連登而家曬撚氣 唔係初初架啦

連登5毛多到痴肺

連登五毛pr多
出得去都淨睇tg channel

推

以為自己上緊香討

tg其實一樣 得哨兵先正常

成堆鳩毛狂吹失敗主義同分化
一駁佢就唔應
跟住又開個新題目再吹失敗主義同分化

真 一起身成個連登風向唔同哂

真

毛登

收到 sir !

班友好識玩㗎
自己講埋晒啲負面嘢 又話你哋唔接受批評唔改進
你哋出去=無腦送頭/水人出去
跟住又加句不願面對事實/軍師
睇到心都煩
我真係希望佢哋全部都係5毛
但係我相信係真係有負面手足成日都係噉諗

以前夠有8chan
你地咪又係死死氣 返黎

Right?